李鄭屋邨老翁墮樓亡

長沙灣李鄭屋邨道德樓，昨晚11時許，一名79歲姓高老翁從單位墮下，倒卧地下。救援人員到場，證實老翁已經死亡，警方沒有撿獲遺書，調查後相信事件無可疑。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

公镸住戶 -1
廢老 -1
$2客 -1
民建聯支持者 -1

生果金-1
長生津-1

地球人口-1

白卡-1